COVID-19

C=CHINA（中國）、O=OUTPUT（輸出）、V=VIRUS（病毒）、I=IN（在）、D=DECEMBER（12月）、19=2019

咁都比你解密到